早餐

趙岸池快撚D去死啦

你日日mon住呢度架

我日日MON住你老婆阿
你一出門口我禁佢個頭係屎塔上面屌

岸池你回勇了，食早餐食大樂唔食大活

慘過番印度

我老婆？？？？

咁少夠邊個食？

平仔好慘

其實有二個餐架

你見到二個粉。

關兄個樣廢左喎

咪貼佢老婆出黎
諗起都想嘔

無知一問
雲長因咩事咁大仇口得罪咁多人

咁少？

😂😂😂

老婆好似陳靜心

你地咁快玩爛件玩具

唔同意我講法，請舉手？ 沒有
棄權，請舉手？沒有
通過

潛左水了